當年《歲月神偷》套戲有一段差佬收片

送比阿Sir既

辱警

咁雷洛傳咪

顏雄